不要妄想 患上癌症的港股

有冇諗過無限qe去補救經濟等於一個癌症病人不停食藥只係延長佢嘅壽命， 癌症病人一日唔 做手術都唔會好返，唔好唔記得食癌症藥有副作用。

熊倉過夜

up

up 有嘢出聲啦 教7緊你哋

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

up呀